有冇巴絲試過鍾意人但冇行動一直擺喺心

我地日日都會傾whatsapp 有時會出下街 我好鍾意佢 但我又冇膽表白 驚開左口連朋友都冇埋 真係好辛苦 究竟我應唔應該表白

廿年都係咁啦

又係呢啲POST
真係會冇咗個朋友架
唔係再諗喇

但日日whatsapp 佢應該唔會對我一啲感覺都冇掛

去馬，你對佢都唔係朋友基礎，俾個機會自己

你都唔差在少個朋友啦

贏就有女 輸就冇個朋友 自己唸

那來的自信

朋友既感覺

傾計啫 人日日都傾計㗎啦

你甘心淨係做朋友咪繼續lor

樓主都係想我地什支持你表白O者,如你所願,表白啦.XD

唔表白一定後悔

利申:過來人

有感覺都未必係嗰種囉
不過你想試就試下
但係要有覺悟冇咗個朋友

去唔去你決定不過依到已經有個衰左了

究竟d女諗咩 唔通喺女仔角度傾下計真係唔代表d咩 如果對對方冇feel 我真係唔會日日keep住傾

認真 冇把握唔好開口
開左口就收唔返
而且唔會做得返朋友

我都係咁 日日同佢都有係sc傾計 鐘意佢但係又唔知表唔表白好 可能佢只係當我係普通朋友

你都唔缺朋友啦
怕什麼

對對方冇好感係唔會有衝動日日keep住傾
絲

起碼唔再糾纏喺有冇feel嘅問題，咩都清楚晒
利申 衰左

唔表會後悔無表到
表左會後悔點解兩人會相遇
利申：過來人

真係有feel唔洗表
表係為左自己收皮
做到朋友繼續做
做唔到表白佢就以後唔會搵你
爽手

我之前都拍過拖表過白 但每次唔係人主動就係人地俾哂暗示我先敢去馬 但今次呢個真係feel唔到